有無人etoro close唔到trade？

半個鐘內禁左幾十下 SQQQ close trade 都無反應屌

唔好同我講死ser
屌勁多 SQQQ責係度

係咪有Ching 之前講過etoro 唔係實股交易
關唔關事

就係cfd 先唔會close唔到？

唔洗人接貨

問下史密夫好d

咁咪仆街

自己簡
仆街唔好喊

係咁跌

仆街仔